我鐘意左個女仔

我都感覺到佢對我有d意思
但係我就唔想咁快拍拖住
因為屋企人好反對
而且係咪三個月一過但唔追佢就玩完？

唔比屋企人發現咪得
唔係錯過咗人你後悔一世

屋企人都管得幾嚴

假如最後一定會因為屋企人分手就唔好開始啦
可以抽身就好抽身
唔係到時好痛苦

利申:同ex地下情兩年幾，人都癲

但我真係鐘意左佢

don't ff too much

以過來人身份同你講 唔一齊係最好係因為冇屋企人祝福唔會幸福一世
但你心裏面應該有答案
如果真係好中意就上啦
但條路自己揀

我屋但人唔係反對我同佢
而係希望我grad 左先
但我就驚grad 之後熱戀期過左。。

要等幾耐？

半年左右

上啦屌
半年邊有咁易穿煲
你小心行事就得

大個仔啦
駛唔駛叫你屋企人幫埋你沖涼呀

人根本不需要拍拖和性愛